點解女人影幅相就賺到錢

男人又唔得

你試下先 唔好成日話唔得

你夠大波都得

等你做始祖

啲男idol企係到就有囡囡送錢

男女唔平等
要求為男性平權

大把靚仔男idol都得
怨就怨你自己既基因.....

因為有班鹹濕仔會買囉戇鳩
怪就假有班撚樣咁撚鹹濕
你唔撚買人哋撚有錢賺咩

你可以試下
只要有咸濕仔埋單你就成功

連中大E字頭隻雞都可以影相有錢
我就睇唔到點解一要男idol先有市場

男人可以靠能力 唔洗靠賣弄身體

你睇唔到因為你唔了解市場
毒撚影相睇下有冇女女買

百貨應百客 有人中意肥妹咪有人買 但我諗冇人會中意比錢買毒撚相

因為你活係一個痴撚線嘅世界

開心過中六合彩

deer個啲電競雞都一樣

因為有on9仔買囉